 19  Njalehnjale nawu ngurridurrkmirrikenh kore Manrurrkdjamun Dabburlin, wanjh ngurrimarnbun wirlmurrng bronzewi. Ngayime yiman tentpegs dorrengh.*’ Kuhni rowk wanjh Yawey kanwokrayekwong.” God Benwokrayekwong bu Birrimkang Mankalkkid.